{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 레인보우 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 さらに、予約人数が増える場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用に対する払い戻しも運営ポリシーに基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 宿泊客は客室及び周辺の施設物を使用する際、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客にご迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。個別バーベキュー使用は20,000ウォンであり、一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、オーシャンビュー、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、屋外プールの利用は無料です。 また干潟体験も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用に対する払い戻しも運営ポリシーに基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は客室及び周辺の施設物を使用する際、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺の施設物を使用する際、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定によって料金が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "一軒家ペンションの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一軒家客室の特典は何ですか？",
            "answer": "一軒家客室にはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビュー、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、屋外プールの利用が無料です。"
        },
        {
            "question": "干潟体験は可能ですか？",
            "answer": "干潟体験も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 690
    }
}